（有片）中國大媽著紅衫俾大水牛追撞入舖頭

D叫聲好正

紅衫

鋪頭個男人好無辜

個啊叔好慘

中共國人真係好撚戇鳩

阿叔心諗：「做乜鳩？」

正評係俾隻牛

除衫啦

隻牛若無其事咁走返出去
笑撚死我

又話牛色盲

硬係覺得唔係因為件紅衫
會唔會係個支那婆聊交打輸左炸

未入黎淨係睇標題已經忍唔住笑

有冇gif

個男人好無辜

哇～～～～～～～～

信咗耶穌之後

係咪個大媽撩隻牛牛呀

隻牛有咩用啊，一個蝗蟲都撞唔死

隻牛有咩用啊，連一隻蝗蟲都撞唔死

大媽終於有野係驚
仲以為係地上最強

撞到飛起

屌 好撚快

腦魔gif圖post新題材

支那狗今次仲唔制裁牛牛？

支那停止購入牛牛，出口遣責

牛係色盲
支婦應該搞隻牛嚟

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

其實牛好似係色盲

隻牛走果陣隻腳好似掂完污糟野要hi返落地下咁

叫撚夠未

個老細好無辜

Double Kill~~

d叫聲 笑撚左

補中

嘩屌一入門口個下衝擊力

應該係個呀嬸撩隻牛先

死又累街坊

隻牛有二段加速

奔牛突進

清靜好多舒服好多...

好慘

段片衝嗰下用左2倍速?

飲完罐金裝嘉士伯之後睇到呢個post
瘋狂在巴士傻笑

一定加左速 樓上竟然以為真係咁快

撞落去果下勁高速
好似跳左幀fps咁

好似

Cls 個老板多得佢唔少
Btw係咁loop

犯我大水牛者，雖遠必殊

個主人入去拉走隻牛 扮無野咁走人

快到時間扭曲左
隻牛隻斯斯然走幾撚霸氣

好明顯拍緊抖音

牛都走埋仲嗌 嗌完未

隻牛走個陣淡定到

牛大哥充分表達出男子漢果種不羈同灑脫
撞完大媽仍然神態自若，頭也不回揚長而去嘅霸氣
實在令小弟陰莖陰莖

但睇左上角秒數無特登較快
姐係隻牛係極高速

13-14秒係快左

快到失幀

細細聲講，牛其實係色盲

抵啦

笑到仆街

睇一次覺得好慘, loop 多兩三次笑到pk

隻牛用左技能

電光火石

一定係個大媽聊鳩隻牛

開左外掛瞬移

後尾行入去個男人係唔係主人黎

cls 撞得好

田單

嗚呀呀呀呀呀呀呀⋯⋯

好治癒，thx樓主

亂屌河馬區

最後入來個男人仲可以擔住支煙

有冇俾對角吉到

人同隻牛都扮冇事咁走番出去

見到隻牛個下下一秒俾佢撞撚左 諗都未諗到

屌佢老味真係一隻大水牛

第一眼以為個阿叔係金正恩

睇隻牛牛就知佢未飲水。走入鋪做乜撚。緊係行去後樓梯啦。

鬼殺咁嘈

條片撞個下好似有推快

比人撞到就死都淨係識叫
幾撚似香港人
差在未唱今天我

最好笑喺哩樣

好撚慘個店主

連登仔同情支那人
仲以為去到口德村

紅色係俾觀眾既視覺效果，實際引隻牛撞係因為塊布撩下撩下

1314秒有古怪

多左喇

冇死人，負皮

真係牛逼

阿叔心諗
你喺條路俾牛追咪算
屌你行入黎做乜9

屌
後尾入嚟個男人以為係嚟救個女人
點知隻牛走佢跟住走
加埋呢樣成件事好撚好笑
係咪特登叫佢撞

渣Ga

個女人有無傷到?
見佢咁好氣, 仲可以大叫,應該無乜事

Flash WQ

牛色盲，紅唔紅應該無關

支那人文明過西班牙佬

咩叫亂屌河馬區

累己累人例子

你老母大水牛

真 林寶堅尼